屌你老母香港警察 （未審先判？）

如果你地唔恢復楊明宣傳活動
我藍絲就發起杯葛行動

警方：楊明涉及的宣傳活動將會暫停

我唔係P牌仔啦

仲有P咩